勇武係心態，無分真假

琴晚開始好多P牌出post屌假勇武，唔好分化，出得黎行就係手足，每個人都有膽怯既時候，每相支持橕落去

1

2

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

3